 8  Kaluk nawu King Hezekiah nuye nakimuk bininj biwobekkang bu nawu Hezekiah bolkbawong kore kunred Lachish dja durndi kunred Libnah ba bu benbuni bininj kunmekbe. Dja nawu nakimuk bininj nuye wam kunmekbe.